【善用不推文】陳同佳今晚會唔會自殺

小英突然出棋將左軍林鄭，而家陳同佳交又唔係唔交又唔係，以Popo一貫慣性手法，今晚陳同佳被自殺風險極高。

如果陳同佳今晚唔死，聽日就睇7婆點拆。

唔好死呀 等睇7婆點拆！！